Pretender中詞

Goodbye 其實我 從未有資格築於你心底
由始至終沒有一刻
得到過你最真心的答覆
從來亦知道 你與我甜言蜜語開心憶記的背後
是一觸即發的欺詐
沒法 期望我 還獨佔多兩分鐘你身體
場景畫面𣊬間蒸發
卻只有我怕記憶會流逝
然而在此刻 我只想留住你於鋪滿天邊星宿下抱擁
完全無法恨你

第一次寫嚟玩下 淨係諗到chorus
我知啲詞好廢 純粹無聊想分享下 求巴打們指點同屌細力啲

Goodbye 其實我 從未有資格築於你心底
由始至終沒有一刻
得到過你最真心的答覆
從來亦知道 你與我甜言蜜語開心憶記的背後
是一觸即發的欺詐
沒法 期望我 還獨佔多兩分鐘你身體
場景畫面𣊬間蒸發
卻只有我怕記憶會流逝
然而在此刻 我只想留住你於鋪滿天邊星宿下抱擁
完全無法恨你

唔岩音

Goodbye 明白我 從未有資格闖進你心底留影照片沒有沖洗結果有天定會中斷聯繫逃離著真相 你與我沉默裏 回憶 種種 溫馨過後明知不可共你白頭Goodbye⋯⋯

我試改少少，押返啲韻，有節奏感啲

同埋呢句，對照返日文詞嘅停頓位去填會聽得舒服啲

逃離著真相 你與我沉默裏 回憶 種種 溫馨過後そのかみに 触れただけで いた いや いやでも

因為我唔識日文 所以啲音唔係夾得好啱 受教了巴打

不過就是love story 主人公卻是我和你
開始已經被告知 是一場獨白戲
明明在你身旁走着 到最後通知成為了過客
隨便說出I'msorry 日子過的那樣隨意
習慣偽裝成放棄 也沒甚麼了不起
回想我們romance的人生年華
就知道這一段劇情已經落畫

稍微改變一下時間
稍微改變一下地點
再讀一次故事線
能否為結局作改變
改變一下我的話語間
改變一下我的底線
把愛意 一直 傳達 大氣 看得見
但這期待到最後無法兌現

Goodbye
很抱歉 劇本中 出現 那個不是我
想告訴你 這很難過
心中有數 分開就是結果
就算已厭倦 輕撫你的頭髮 心中 不免就會痛過
甜美 感覺 無法 閃躲
Goodbye
我和你 到現在 到底是那種關係
不想 知道我們距離
更不知道你躲避在哪裏
但唯一確定 也擁有足夠的勇氣說出來的那一句話
就是想起你了

車廂中大聲的分析 各人在戀愛的邏輯
我在一旁帶耳機 總不是太熟悉
就像 來到 陌生 城市 大街小巷裹
看到夜景突然想起 剛下飛機
稍微改變一下時間
稍微改變一下地點
再讀一次故事線
能否為結局作改變
我以前說過太多的謊言
但接下來說出是我心願
我真的愛你 希望 自己能夠不會再膽怯
但這期望到最後還沒出現

Goodbye
每當我 牽你手讀出這分別的對白
每再 一次 ng重拍
又再一次 受到傷害 未來
看到沒你在 就在四處無人 cry....
誰人看到我在

Goodbye
很抱歉 劇本中 最後 出現不是我
想告訴你 我很難過
卻要說出 我沒愛過 不錯
就算已厭倦 輕撫你的頭髮 心中 不免就會痛過
甜美 感覺 無法 閃躲
Goodbye
我和你 到現在 到底是那種關係
不想 知道我們距離
更不知道你躲避在哪裏
但最想知道 卻沒有足夠勇氣說出來的那一句話
就是你在哪了

這一切 能叫做 愛情中的命中注定
也沒時間暫停
雖然我 沒守下你的約定
這個只是劇情

我自己貪挽作嘅pretender，用國語填容易D押韻